四川男菜刀「切」開大門 入屋偷2千為打賞女主播

四川廣漢金魚鎮早前發生一宗入屋爆竊案，賊人以一把菜刀便將大門「切」出一個洞口，並成功進入單位內偷走2000元人民幣現金及部分首飾。

涉案人為一名25歲姓黃男子，他被捕後向警方承認罪行，並稱自己平時省吃儉用，此次盜竊是為了給網絡女主播刷禮物。

事發在2月25日下午2時左右，從閉路電視畫面可見，黃男以菜刀輕易就將大門「切」出一個洞口，隨後即穿過洞口爬進單位內進行盜竊。負責該案的警員亦表示「辦了這麼多年案，從來沒有遇到過。」

由於黃男留下大量痕迹線索，而且更被閉路電視拍下整個犯案過程，令警方得以快速鎖定去向，4月初時趁其企圖再次作案時當場逮捕。目前，黃男涉嫌盜竊罪，已被警方刑事拘留。

係把刀勁定道門廢

D女主播真好賺，搞到都冇女做雞了，做主播算，結果得返D樣衰既先迫於無奈做雞

條友犯法得到既錢最後白白落到個女主播手上(雖然要分佣)
今時今日女人愈來愈容易賺錢, 男人不惜犯法都要送錢俾女人

而家靚少少都轉晒做電子雞

把刀係真既
道門係假既
女主播都係假既，其實係男人黎

男人真係好on9
為啲雞連賊都做
之前有個男人又係
為左打賞直播雞
做會計虧空公款幾百萬
其實男人有冇腦？

支那狗真係蠢 你估隻雞會多謝你咩

玄鐵鑄成

屌那星 用真錢買電子ICON當禮物

今時今日男女關係變到好奇怪
以前男性做狗公係恥辱, 而家係光明正大咁做
以前女性做雞係恥辱, 而家係光明正大咁做

每個icon有分紅，每月都會結算，搵到錢

唔使課金都睇到直播 點解要課

要威 引起條女注意
然後FF自己有得屌

靚既做完電子雞，再做有錢佬私家雞，重唔賺到笑

但真係諗唔明個啲男人係咩心態
為啲雞又坐監又破產係為乜